【勵志】當年個同學飛咗個讀含管嘅男友，今日又復合

當年放完 jupas 冇耐，個同學 (下稱 X 小姐) 知道男友讀含管後就提出分手，話佢讀書唔成，衰過後門狗。個時佢仲話唔係大學生唔好同佢發展，佢塊西淨係比大學生屌。

隔咗幾年之後，今日含大正名為恒大，個同學 ig 即刻影住沙田話咩『含大男友也不錯』。冇幾耐見到佢同條仔嘅合照，好似話一齊返冇半日已經有埋 bb

個男友係你？

我含萬歲萬歲萬萬歲

讀恒大嘅男人係時候翻身，追返初戀

條女比我地城大人屌過幾百次

你都傻, 駛撚咩一禾地留精不留情, 日日換囡, 夜夜殘廁, 簡直天上人間, 不知幾幸福

我一大 HKU

做乜爆我

sor

含大好波